# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: baruwa\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: baruwa@lists.baruwa.org\n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-11 10:21+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-11-15 10:27+0200\n"
"Last-Translator: Andrew Colin Kissa <andrew@topdog.za.net>\n"
"Language-Team: (http://www.transifex.com/projects/p/baruwa/language/zh-CHS/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: auto-translate.py\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: settings.py:53
msgid "English"
msgstr "英语"

#: settings.py:54
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷兰语"

#: settings.py:55
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: settings.py:56
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: settings.py:57
msgid "French"
msgstr "法语"

#: settings.py:58
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: accounts/forms.py:39
#, python-format
msgid ""
"Required, %(chars)s characters or fewer. Only letters, numbers, and "
"characters such as @.+_- are allowed."
msgstr "所需，%(chars)s个字符或更少。只有字母、 数字、 以及诸如 @.+ _-允许。"

#: accounts/forms.py:48 templates/accounts/index.html:31
#: templates/accounts/login.html:61
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: accounts/forms.py:52
msgid "This value may contain only letters, numbers and @/./+/-/_ characters."
msgstr "此值只可包含字母、 数字和 @/./ + /-/ _ 字符。"

#: accounts/forms.py:70
msgid ""
"That e-mail address doesn't have an associated user account. Are you sure "
"you've registered?"
msgstr "该电子邮件地址不会拥有一个相关联的用户帐户。确实你已经注册吗？"

#: accounts/forms.py:74
msgid ""
"That e-mail address belongs to an externally authenticated account. Please "
"change the password on that external system."
msgstr "该电子邮件地址属于外部身份验证的帐户。请更改该外部系统上的密码。"

#: accounts/forms.py:79
msgid ""
"That e-mail address belongs to an admin account Please use the manage.py "
"command to reset"
msgstr "该电子邮件地址属于 admin 帐户请用要重置的配置命令"

#: accounts/forms.py:105 templates/accounts/login.html:63
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: accounts/forms.py:114
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "与该用户名的用户已存在。"

#: accounts/forms.py:145 accounts/forms.py:180
msgid "Super users do not use addresses"
msgstr "超级用户不使用地址"

#: accounts/forms.py:151 accounts/forms.py:186
msgid "provide a valid domain address"
msgstr "提供一个有效的域地址"

#: accounts/forms.py:156 accounts/forms.py:191
msgid "provide a valid email address"
msgstr "提供一个有效的电子邮件地址"

#: accounts/views.py:147
#, python-format
msgid "The user account %(account)s was created successfully"
msgstr "用户帐户 %(account)s已成功创建"

#: accounts/views.py:153
msgid "The user account could not be created"
msgstr "无法创建用户帐户"

#: accounts/views.py:177
#, python-format
msgid "The user account %(account)s has been updated"
msgstr "用户帐户 %(account)s已更新"

#: accounts/views.py:180
#, python-format
msgid "The user account %(account)s could not be updated"
msgstr "用户帐户 %(account)s不能更新"

#: accounts/views.py:211
#, python-format
msgid "The user account %(account)s has been deleted"
msgstr "用户帐户 %(account)s已被删除"

#: accounts/views.py:220
#, python-format
msgid "The deletion of user account %(account)s failed"
msgstr "删除用户帐户 %(account)s失败"

#: accounts/views.py:246
#, python-format
msgid "The address %(addr)s has been added to %(account)s account"
msgstr "地址 %(addr)s已添加到 %(account)s帐户"

#: accounts/views.py:249
msgid "The address already exists"
msgstr "地址已存在"

#: accounts/views.py:276
#, python-format
msgid "The address %(addr)s has been updated"
msgstr "地址 %(addr)s已更新"

#: accounts/views.py:279
#, python-format
msgid "The address %(addr)s could not be updated"
msgstr "地址 %(addr)s不能更新"

#: accounts/views.py:301
#, python-format
msgid "The address %(addr)s has been deleted"
msgstr "地址 %(addr)s已被删除"

#: accounts/views.py:327
#, python-format
msgid "The password for user %(account)s has been updated"
msgstr "用户的密码 %(account)s已更新"

#: accounts/views.py:330
msgid "The password could not be updated"
msgstr "无法更新密码"

#: accounts/views.py:386
#, python-format
msgid "The user profile for %(account)s has been updated"
msgstr "用户配置文件 %(account)s已更新"

#: accounts/views.py:389
#, python-format
msgid "The user profile for %(account)s could not be updated"
msgstr "用户配置文件 %(account)s不能更新"

#: accounts/views.py:420 config/views.py:496
msgid "The signature has been saved"
msgstr "已保存签名"

#: accounts/views.py:423
#, python-format
msgid "A signature of this type already exists for account: %(account)s"
msgstr "帐户已存在此类型的签名： %(account)s"

#: accounts/views.py:427 config/views.py:502
msgid "An error occured during processing try again later"
msgstr "在处理期间发生错误，请稍后再试"

#: accounts/views.py:454 config/views.py:526
msgid "The signature has been updated"
msgstr "已更新签名"

#: accounts/views.py:457 config/views.py:529
msgid "An error occured during processing, try again later"
msgstr "在处理期间发生错误，请稍后再试"

#: accounts/views.py:481
msgid "The signature, is being deleted."
msgstr "正在删除签名。"

#: config/forms.py:38
#, python-format
msgid "%s is not a valid hostname or IPv4/IPv6 address"
msgstr "%s 不是一个有效的主机名或 IPv4/IPv6 地址"

#: config/forms.py:44
msgid "Enter a valid IPv4/IPv6 address or hostname."
msgstr "输入一个有效的 IPv4/IPv6 地址或主机名。"

#: config/tasks.py:64
#, python-format
msgid "Notified %(h)s of config update"
msgstr "通知 %(h)s配置更新的"

#: config/tasks.py:67
#, python-format
msgid "Failed to notify %(h)s of config update"
msgstr "未能通知 %(h)s配置更新的"

#: config/tasks.py:81
#, python-format
msgid "Starting connection tests to: %(host)s"
msgstr "从开始到连接测试： %(host)s"

#: config/tasks.py:105
#, python-format
msgid "Wrote text signature: %(sig)s"
msgstr "写文本签名： %(sig)s"

#: config/tasks.py:128
#, python-format
msgid "Wrote img: %(img)s"
msgstr "Img 写道: %(img)s"

#: config/tasks.py:137
#, python-format
msgid "Wrote html signature: %(sig)s"
msgstr "写 html 签名： %(sig)s"

#: config/tasks.py:155
#, python-format
msgid "Processing signatures for: %(user)s"
msgstr "加工为签名： %(user)s"

#: config/tasks.py:168 config/tasks.py:204
#, python-format
msgid "Error occured: %(err)s"
msgstr "时出现错误: %(err)s"

#: config/tasks.py:172
#, python-format
msgid "Finished processing signatures for: %(u)s"
msgstr "完成处理的签名： %(u)s"

#: config/tasks.py:175
#, python-format
msgid "User with userid: %s not found"
msgstr "用户与用户 id： 找不到 %s"

#: config/tasks.py:191
#, python-format
msgid "Processing signatures for: %(d)s"
msgstr "加工为签名： %(d)s"

#: config/tasks.py:208
#, python-format
msgid "Finished processing signatures for: %(d)s"
msgstr "完成处理的签名： %(d)s"

#: config/tasks.py:211
#, python-format
msgid "Domain with domainid: %s not found"
msgstr "与 domainid 域： 找不到 %s"

#: config/tasks.py:227
#, python-format
msgid "Deleting signatures for: %(d)s"
msgstr "删除为签名： %(d)s"

#: config/tasks.py:238 config/tasks.py:271
#, python-format
msgid "Error deleting %(f)s: %(e)s"
msgstr "删除时出现错误 %(f)s: %(e)s"

#: config/tasks.py:241
#, python-format
msgid "Finished deletion of signatures for: %(d)s"
msgstr "完成删除签名： %(d)s"

#: config/tasks.py:244
msgid "Domain signatures not found"
msgstr "找不到域签名"

#: config/tasks.py:261
#, python-format
msgid "Deleting signatures for: %(a)s"
msgstr "删除为签名： %(a)s"

#: config/tasks.py:274
#, python-format
msgid "Finished deletion of signatures for: %(u)s"
msgstr "完成删除签名： %(u)s"

#: config/tasks.py:277
msgid "Account signatures not found"
msgstr "找不到帐户签名"

#: config/views.py:133
#, python-format
msgid "Delivery SMTP server: %(server)s was added successfully"
msgstr "传递 SMTP 服务器： %(server)s已成功添加"

#: config/views.py:143
msgid "Adding of Delivery SMTP server failed"
msgstr "添加的传递 SMTP 服务器失败"

#: config/views.py:167
#, python-format
msgid "Delivery SMTP server: %(server)s has been updated successfully"
msgstr "传递 SMTP 服务器： %(server)s已成功更新"

#: config/views.py:177
#, python-format
msgid "Delivery SMTP server: %(server)s update failed"
msgstr "传递 SMTP 服务器： %(server)s更新失败"

#: config/views.py:202
#, python-format
msgid "Delivery SMTP server: %(server)s has been deleted"
msgstr "传递 SMTP 服务器： %(server)s已被删除"

#: config/views.py:213
#, python-format
msgid "Delivery SMTP server: %(server)s could not be deleted"
msgstr "传递 SMTP 服务器： %(server)s无法删除"

#: config/views.py:250
msgid "The server is contactable and accepting messages"
msgstr "服务器是联络和接受消息"

#: config/views.py:253
#, python-format
msgid ""
"The server is contactable via ICMP but is not accepting messages from me, "
"Errors: %s"
msgstr "服务器是通过 ICMP 便利联络，但不是接受邮件从我，错误: %s"

#: config/views.py:257
#, python-format
msgid "The server is not accepting messages, Errors: %s"
msgstr "服务器不接受消息，错误: %s"

#: config/views.py:260
msgid "The tests failed to run try again later"
msgstr "测试运行失败，请稍后再试"

#: config/views.py:287
#, python-format
msgid ""
"External authentication %(auth)s: on host %(host)s for domain %(dom)s was "
"added successfully"
msgstr "外部身份验证 %(auth)s: 主机上 %(host)s为域 %(dom)s已成功添加"

#: config/views.py:299
msgid "Addition of external authentication failed"
msgstr "增加的外部身份验证失败"

#: config/views.py:323
#, python-format
msgid ""
"External authentication %(auth)s: on host %(host)s for domain %(dom)s has "
"been updated successfully"
msgstr "外部身份验证 %(auth)s: 主机上 %(host)s为域 %(dom)s已成功更新"

#: config/views.py:336
msgid "Update of external authentication failed"
msgstr "更新的外部身份验证失败"

#: config/views.py:360
#, python-format
msgid ""
"External authentication %(auth)s: on host %(host)s for domain %(dom)s has "
"been deleted"
msgstr "外部身份验证 %(auth)s: 主机上 %(host)s为域 %(dom)s已被删除"

#: config/views.py:374
#, python-format
msgid ""
"External authentication %(auth)s: on host %(host)s for domain %(dom)s could "
"not be deleted"
msgstr "外部身份验证 %(auth)s: 主机上 %(host)s为域 %(dom)s无法删除"

#: config/views.py:431
#, python-format
msgid "The node %(node)s is not been initialized, Please initialize"
msgstr "该节点 %(node)s未被初始化，请初始化"

#: config/views.py:462
#, python-format
msgid "The node %(node)s has been initialized"
msgstr "该节点 %(node)s已初始化"

#: config/views.py:499
#, python-format
msgid "A signature of this type already exists for domain: %(domain)s"
msgstr "这种类型的签名的域已经存在： %(domain)s"

#: config/views.py:553
msgid "The signature, is being deleted"
msgstr "正在删除签名，"

#: config/views.py:586
msgid "Not authorized."
msgstr "未获授权。"

#: config/views.py:648
msgid "File has been uploaded"
msgstr "文件已上载"

#: config/views.py:650
msgid "An error occured, try again later"
msgstr "出现错误，请稍后再尝试"

#: config/views.py:652
msgid "The uploaded file is not acceptable"
msgstr "上载的文件是不能接受"

#: config/views.py:656
msgid ""
"You already have a signature image, delete the current image before "
"uploading a new one"
msgstr "您已经有签名图像上, 传一个新之前，先删除当前图像"

#: config/views.py:664
msgid "The file has been deleted"
msgstr "该文件已被删除"

#: config/views.py:667
msgid "The file could not be deleted"
msgstr "无法删除文件"

#: config/views.py:671
msgid "Action not supported"
msgstr "不支持此操作"

#: config/views.py:685
msgid "You are not authorized to access this resource"
msgstr "您无权访问此资源"

#: config/management/commands/initconfig.py:38
#, python-format
msgid "Please enter the hostname [%s]: "
msgstr "请输入主机名 [%s]："

#: config/management/commands/initconfig.py:46
#, python-format
msgid "The hostname %(h)s is not assigned to this system, try again"
msgstr "主机名 %(h)s不被分配给此系统中，再试一次"

#: config/management/commands/initconfig.py:54
#, python-format
msgid "The host: %(h)s has been initialized"
msgstr "主机： %(h)s已初始化"

#: config/management/commands/initconfig.py:57
msgid "The settings could not be saved check your DB settings"
msgstr "无法保存设置检查 DB 设置"

#: config/management/commands/initconfig.py:61
#, python-format
msgid "The host: %(h)s is already initialized"
msgstr "主机： %(h)s已初始化"

#: fixups/models.py:37
#, python-format
msgid ""
"Required, %s characters or fewer. Only letters, numbers, and @, ., +, -, or "
"_ characters."
msgstr "所需，%s 个字符或更少。只有字母、 数字和和 @，.，+、-、 或 _ 字符。"

#: lists/forms.py:58
#, python-format
msgid "%(email)s provide a valid e-mail address"
msgstr "%(email)s提供一个有效的电子邮件地址"

#: lists/forms.py:63
#, python-format
msgid "The address: %(email)s does not belong to you."
msgstr "地址： %(email)s不属于你。"

#: lists/forms.py:75
msgid ""
"Provide either a valid IPv4/IPv6, email, Domain address, or IPv4/IPv6 "
"network or range"
msgstr "提供有效 IPv4/IPv6、 电子邮件、 地址、 域或 IPv4/IPv6 网络或范围"

#: lists/forms.py:88 lists/views.py:185
msgid "The list item already exists"
msgstr "已经存在的列表项"

#: lists/forms.py:119
#, python-format
msgid "The address: %(addr)s does not belong to you."
msgstr "地址： %(addr)s不属于你。"

#: lists/forms.py:124
msgid "Provide either a valid domain"
msgstr "提供任一有效的域"

#: lists/forms.py:140
msgid "provide a valid user part of the email address"
msgstr "提供有效的用户的电子邮件地址的一部分"

#: lists/views.py:195
msgid "The address has been added to the list"
msgstr "地址已添加到列表中"

#: lists/views.py:220
msgid "You do not have authorization"
msgstr "您没有授权"

#: lists/views.py:227
msgid "List item deleted"
msgstr "删除列表项"

#: lists/views.py:236
msgid "List item could not be deleted"
msgstr "无法删除列表项"

#: messages/forms.py:29 messages/templatetags/messages_extras.py:72
#: templates/base.html:51 templates/messages/quarantine.html:24
#: templates/messages/task_status.html:24 templates/reports/listing.html:50
msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

#: messages/forms.py:30
msgid "Ham"
msgstr "他"

#: messages/forms.py:31
msgid "Forget"
msgstr "忘记了"

#: messages/forms.py:62
msgid "Select atleast one action to perform"
msgstr "选择至少一个要执行的操作"

#: messages/forms.py:66
msgid "Provide atleast one alternative recipient"
msgstr "提供至少一个备用收件人"

#: messages/forms.py:73 reports/forms.py:147
#, python-format
msgid "%(email)s is not a valid e-mail address."
msgstr "%(email)s不是一个有效的电子邮件地址。"

#: messages/tasks.py:44
#, python-format
msgid "Message: %(id)s released to: %(addrs)s"
msgstr "消息: %(id)s发表于： %(addrs)s"

#: messages/tasks.py:48
#, python-format
msgid "Message: %(id)s release failed"
msgstr "消息: %(id)s释放失败"

#: messages/tasks.py:62
#, python-format
msgid "Processing quarantined message: %(id)s"
msgstr "隔离的邮件的处理： %(id)s"

#: messages/tasks.py:77 messages/tasks.py:166
#, python-format
msgid "Message: %(msgid)s %(task)s failed with error: %(error)s"
msgstr "消息: %(msgid)s %(task)s失败，错误为: %(error)s"

#: messages/tasks.py:94 messages/tasks.py:184
#, python-format
msgid "Message: %(msgid)s released to: %(to)s"
msgstr "消息: %(msgid)s发表于： %(to)s"

#: messages/tasks.py:98 messages/tasks.py:188
msgid "The sender address is empty"
msgstr "发件人地址为空"

#: messages/tasks.py:100 messages/tasks.py:190
#, python-format
msgid "Message: %(msgid)s release failed with error: %(error)s"
msgstr "消息: %(msgid)s发布失败，出现错误: %(error)s"

#: messages/tasks.py:109 messages/tasks.py:198
#, python-format
msgid "Message: %(msgid)s learning failed with error: %(error)s"
msgstr "消息: %(msgid)s学习失败，错误为: %(error)s"

#: messages/tasks.py:113 messages/tasks.py:201
#, python-format
msgid "Message: %(msgid)s learnt as %(learn)s"
msgstr "消息: %(msgid)s作为学 %(learn)s"

#: messages/tasks.py:121 messages/tasks.py:209
#, python-format
msgid "Message: %(msgid)s deleting failed with error: %(error)s"
msgstr "消息: %(msgid)s删除失败，错误为: %(error)s"

#: messages/tasks.py:125 messages/tasks.py:212
#, python-format
msgid "Message: %(msgid)s deleted from quarantine"
msgstr "消息: %(msgid)s从隔离区删除"

#: messages/tasks.py:141
#, python-format
msgid "Bulk Processing %(len)d quarantined messages"
msgstr "批量处理 %(len)d被隔离的邮件"

#: messages/tasks.py:232
#, python-format
msgid "Accessing message: %(id)s, Failed: %(error)s"
msgstr "访问消息: %(id)s、 失败： %(error)s"

#: messages/tasks.py:236
#, python-format
msgid "Download attachment: %(attachid)s of message: %(id)s by user: %(user)s"
msgstr "下载附件: %(attachid)s消息： %(id)s由用户： %(user)s"

#: messages/tasks.py:239
#, python-format
msgid "Preview of message: %(id)s requested by user: %(user)s"
msgstr "邮件预览： %(id)s用户请求： %(user)s"

#: messages/views.py:176 messages/views.py:265
msgid "You are not authorized to access this page"
msgstr "您无权访问此页"

#: messages/views.py:235
msgid "Processing the request failed"
msgstr "处理失败的请求"

#: messages/views.py:278
msgid "The requested attachment could not be downloaded"
msgstr "无法下载所需的附件"

#: messages/views.py:288
msgid "The requested message could not be previewed"
msgstr "请求的消息未能预览"

#: messages/views.py:302
msgid "No messages found with that message id"
msgstr "没有找到具有该消息 id 消息"

#: messages/views.py:352
msgid "System was unable to process your request"
msgstr "系统无法处理您的请求"

#: messages/management/commands/cleanquarantine.py:90
#, python-format
msgid "== Processing directory %(path)s =="
msgstr "= = 处理目录 %(path)s=="

#: messages/management/commands/cleanquarantine.py:109
#, python-format
msgid "== Removing directory  %(path)s =="
msgstr "= = 删除目录 %(path)s=="

#: messages/management/commands/cleanquarantine.py:113
#, python-format
msgid "Failed to remove %(path)s"
msgstr "未能删除 %(path)s"

#: messages/management/commands/cleanquarantine.py:115
#, python-format
msgid "The directory %(path)s is a sym link skipping"
msgstr "目录 %(path)s正在跳过 sym 的链接吗"

#: messages/management/commands/dbclean.py:30
msgid ""
"Deletes records older than QUARANTINE_DAYS_TO_KEEP days from the messages "
"table"
msgstr "从邮件表中删除记录超过 QUARANTINE_DAYS_TO_KEEP 天"

#: messages/management/commands/sendquarantinereports.py:75
msgid ""
"Generates an email report of the quarantined messages for the past 24 hours"
msgstr "将隔离邮件的电子邮件报告生成在过去 24 小时"

#: messages/management/commands/sendquarantinereports.py:88
msgid "=== Processing quarantine notifications ==="
msgstr "= = = 处理隔离通知 = = ="

#: messages/management/commands/sendquarantinereports.py:100
#, python-format
msgid "Baruwa quarantine report for %(user)s"
msgstr "Baruwa 检疫报告 %(user)s"

#: messages/management/commands/sendquarantinereports.py:130
#, python-format
msgid "sent quarantine report to %(addr)s"
msgstr "发送到检疫报告 %(addr)s"

#: messages/management/commands/sendquarantinereports.py:132
#, python-format
msgid "failed to send to: %(addr)s"
msgstr "无法将发送到: %(addr)s"

#: messages/management/commands/sendquarantinereports.py:134
#, python-format
msgid "skipping report to %(addr)s no messages"
msgstr "跳过对报告 %(addr)s没有消息"

#: messages/management/commands/sendquarantinereports.py:135
msgid "=== completed quarantine notifications ==="
msgstr "= = = 完成隔离通知 = = ="

#: messages/management/commands/updatesarules.py:36
msgid "Updates the database with the spam descriptions"
msgstr "与垃圾邮件的说明更新数据库"

#: messages/templatetags/messages_extras.py:74
msgid "BL"
msgstr "BL"

#: messages/templatetags/messages_extras.py:78
msgid "Infected"
msgstr "感染"

#: messages/templatetags/messages_extras.py:83 templates/status/index.html:42
msgid "Clean"
msgstr "清洁"

#: messages/templatetags/messages_extras.py:85
msgid "WL"
msgstr "公屋轮候册"

#: messages/templatetags/messages_extras.py:87
msgid "NS"
msgstr "NS"

#: messages/templatetags/messages_extras.py:128
msgid "Any address"
msgstr "任何地址"

#: messages/templatetags/messages_extras.py:161
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: messages/templatetags/messages_extras.py:346
msgid "I do not know how to read it"
msgstr "我不知道如何读懂它"

#: messages/templatetags/relayed_via.py:66
msgid "RFC1918 Private address"
msgstr "RFC1918 专用地址"

#: messages/templatetags/relayed_via.py:68
msgid "Reverse lookup failed"
msgstr "反向查找失败"

#: reports/forms.py:36 templates/messages/task_status.html:37
msgid "Message ID"
msgstr "消息 ID"

#: reports/forms.py:37 templates/messages/index.html:69
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: reports/forms.py:38
msgid "From Address"
msgstr "从地址"

#: reports/forms.py:39
msgid "From Domain"
msgstr "从域"

#: reports/forms.py:40
msgid "To Address"
msgstr "到地址"

#: reports/forms.py:41
msgid "To Domain"
msgstr "到域"

#: reports/forms.py:42 templates/messages/detail.html:69
#: templates/messages/index.html:68 templates/messages/quarantine.html:100
#: templates/messages/quarantine_report.html:36
#: templates/messages/quarantine_report.html:77
#: templates/messages/quarantine_report_text.html:10
#: templates/messages/quarantine_report_text.html:20
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: reports/forms.py:43
msgid "Received from"
msgstr "从收到"

#: reports/forms.py:45
msgid "Was scanned"
msgstr "被扫描"

#: reports/forms.py:46
msgid "Is spam"
msgstr "是垃圾邮件"

#: reports/forms.py:47
msgid "Is high spam"
msgstr "是高的垃圾邮件"

#: reports/forms.py:48
msgid "Is SA spam"
msgstr "是 SA 垃圾邮件"

#: reports/forms.py:49
msgid "Is RBL listed"
msgstr "RBL 列出，是吗"

#: reports/forms.py:50
msgid "Is whitelisted"
msgstr "是白名单"

#: reports/forms.py:51
msgid "Is blacklisted"
msgstr "已列入黑名单"

#: reports/forms.py:52
msgid "SA score"
msgstr "他的分数"

#: reports/forms.py:53
msgid "Spam report"
msgstr "垃圾邮件报告"

#: reports/forms.py:54
msgid "Is virus infected"
msgstr "病毒感染，是吗"

#: reports/forms.py:55
msgid "Is name infected"
msgstr "名称感染，是吗"

#: reports/forms.py:56
msgid "Is other infected"
msgstr "其他感染，是吗"

#: reports/forms.py:57 templates/reports/listing.html:38
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: reports/forms.py:58
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: reports/forms.py:59
msgid "Headers"
msgstr "标题"

#: reports/forms.py:60
msgid "Is quarantined"
msgstr "被隔离"

#: reports/forms.py:61
msgid "Processed by host"
msgstr "由主机处理"

#: reports/forms.py:65
msgid "is equal to"
msgstr "等于"

#: reports/forms.py:66
msgid "is not equal to"
msgstr "不等于"

#: reports/forms.py:67
msgid "is greater than"
msgstr "大于"

#: reports/forms.py:68
msgid "is less than"
msgstr "是少于"

#: reports/forms.py:69
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: reports/forms.py:70
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: reports/forms.py:71
msgid "matches regex"
msgstr "匹配正则表达式"

#: reports/forms.py:72
msgid "does not match regex"
msgstr "与正则表达式不匹配"

#: reports/forms.py:73
msgid "is null"
msgstr "为空"

#: reports/forms.py:74
msgid "is not null"
msgstr "不为空"

#: reports/forms.py:75
msgid "is true"
msgstr "是真的"

#: reports/forms.py:76
msgid "is false"
msgstr "是虚假"

#: reports/forms.py:121 reports/forms.py:127 reports/forms.py:137
#: reports/forms.py:184
#, python-format
msgid "%(field)s does not support the %(filt)s filter"
msgstr "%(field)s不支持 %(filt)s筛选器"

#: reports/forms.py:131 reports/forms.py:141 reports/forms.py:188
msgid "Please supply a value to query"
msgstr "请提供一个到查询的值"

#: reports/forms.py:133
msgid "The value has to be numeric"
msgstr "值已为数字"

#: reports/forms.py:155 reports/forms.py:169
msgid "Please provide a valid regex"
msgstr "请提供有效的正则表达式"

#: reports/forms.py:162
msgid "Please provide a valid domain name"
msgstr "请提供一个有效的域的名称"

#: reports/forms.py:174
msgid "Please provide a valid ipv4 address"
msgstr "请提供一个有效的 ipv4 地址"

#: reports/forms.py:179
msgid "Please provide a valid hostname or ipv4 address"
msgstr "请提供一个有效的主机名或 ipv4 地址"

#: reports/forms.py:195
msgid "Please provide a valid date in YYYY-MM-DD format"
msgstr "请提供一个有效的日期格式 YYYY-MM-DD"

#: reports/forms.py:201
msgid "Please provide valid time in HH:MM format"
msgstr "请提供有效的时间，在 hh: mm 格式"

#: reports/views.py:71
msgid "The requested filter is already being used"
msgstr "请求的筛选器已被使用"

#: reports/views.py:160
msgid "This filter already exists"
msgstr "此筛选器已存在"

#: reports/views.py:194
msgid "This filter you attempted to load does not exist"
msgstr "您试图加载此筛选器不存在"

#: reports/views.py:211
msgid "This filter you attempted to delete does not exist"
msgstr "您试图删除此筛选器不存在"

#: reports/views.py:224
msgid "Deletion of the filter failed, Try again"
msgstr "删除筛选器失败，再试一次"

#: reports/views.py:247
msgid "Top senders by quantity"
msgstr "顶发件人的数量"

#: reports/views.py:252
msgid "Top senders by volume"
msgstr "由卷顶发件人"

#: reports/views.py:257
msgid "Top sender domains by quantity"
msgstr "顶部的发件人域的数量"

#: reports/views.py:262
msgid "Top sender domains by volume"
msgstr "顶部的发件人域的卷"

#: reports/views.py:267
msgid "Top recipients by quantity"
msgstr "按数量最多的收件人"

#: reports/views.py:272
msgid "Top recipients by volume"
msgstr "按体积最多收件人"

#: reports/views.py:278
msgid "Top recipient domains by quantity"
msgstr "顶级收件人域的数量"

#: reports/views.py:284
msgid "Top recipient domains by volume"
msgstr "顶级收件人域的卷"

#: reports/views.py:314
msgid "Spam Score distribution"
msgstr "垃圾邮件分数分布"

#: reports/views.py:324
msgid "Top mail hosts by quantity"
msgstr "顶级邮件主机的数量"

#: reports/views.py:385
msgid "Total messages [ After SMTP ]"
msgstr "[后 SMTP] 的邮件总数"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:74
msgid "Generates and sends PDF summary reports via email"
msgstr "生成并发送 PDF 摘要报告通过电子邮件"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:96
#: status/management/commands/queuestats.py:43
msgid "Command doesn't accept any arguments"
msgstr "命令不接受任何参数"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:109
msgid "The startdate, enddate specified is invalid"
msgstr "开始日期，指定的结束日期无效"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:118
msgid "The period you specified is invalid"
msgstr "您指定的期间是无效的"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:183
#: templates/accounts/edit_address.html:10
#: templates/accounts/edit_address.html:11
#: templates/accounts/edit_address.html:14 templates/reports/piereport.html:27
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:183
#: templates/reports/barreport.html:34 templates/reports/piereport.html:28
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:183
#: templates/reports/listing.html:56 templates/reports/piereport.html:29
#: templates/reports/relays.html:31
msgid "Volume"
msgstr "卷"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:256
#: templates/reports/index.html:61 templates/status/index.html:17
msgid "Message Totals"
msgstr "消息汇总"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:340
msgid "Baruwa mail report"
msgstr "Baruwa 邮件报告"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:362
#, python-format
msgid "Baruwa usage report for: %(user)s"
msgstr "Baruwa 使用情况报告： %(user)s"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:374
#, python-format
msgid "* Queue %(user)s's report to: %(addr)s"
msgstr "＊ 排队 %(user)s's 报告： %(addr)s"

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:379
msgid "=================== Processing reports ======================"
msgstr "= = = 处理报告 = = ="

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:387
#, python-format
msgid "========== domain name %(dom)s does not exist =========="
msgstr "= = = 域名 %(dom)s不存在 = = ="

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:416
#, python-format
msgid "====== sending %(num)s messages ======="
msgstr "= = = 发送 %(num)s消息 = = ="

#: reports/management/commands/sendpdfreports.py:419
#, python-format
msgid "Sending failed ERROR: %(error)s"
msgstr "发送失败错误: %(error)s"

#: status/views.py:223
#, python-format
msgid "The queue items (%(num)d) have been flagged for deletion"
msgstr "队列项 （%(num)d） 包含已标记为删除"

#: status/views.py:228
msgid "The queue items could not be processed"
msgstr "无法处理的队列项"

#: status/management/commands/queuestats.py:48
#, python-format
msgid "Only the following %(mta)s MTA's are supported"
msgstr "只有以下 %(mta)sMTA 的支持"

#: status/management/commands/queuestats.py:84
msgid "== Delete flaged queue items from the inbound queue =="
msgstr "= = 从入站队列中删除 flaged 队列项目 = ="

#: status/management/commands/queuestats.py:91
#, python-format
msgid "== Deleted %(num)d items from the inbound queue =="
msgstr "= = 删除 %(num)d从入站队列项目 = ="

#: status/management/commands/queuestats.py:96
msgid "== Delete flaged queue items from the outbound queue =="
msgstr "= = 从出站队列中删除 flaged 队列项目 = ="

#: status/management/commands/queuestats.py:104
#, python-format
msgid "== Deleted %(num)d items from the outbound queue =="
msgstr "= = 删除 %(num)d从出站队列项目 = ="

#: status/management/commands/queuestats.py:125
#, python-format
msgid "== Deleting %(items)d queue items from DB =="
msgstr "= = 删除 %(items)d队列项从 DB = ="

#: status/management/commands/queuestats.py:130
#, python-format
msgid "== Processing the inbound queue: %(queue)s with %(items)d items =="
msgstr "= = 处理入站的队列： %(queue)s与 %(items)d项目 = ="

#: status/management/commands/queuestats.py:134
msgid "== Skipping the inbound queue 0 items found =="
msgstr "= = 跳过找到的入站的队列 0 项 = ="

#: status/management/commands/queuestats.py:136
#, python-format
msgid "== Processing the outbound queue: %(queue)s with %(items)d items =="
msgstr "= = 处理出站队列： %(queue)s与 %(items)d项目 = ="

#: status/management/commands/queuestats.py:140
msgid "== Skipping the outbound queue 0 items found =="
msgstr "= = 跳过找到的出站队列 0 项 = ="

#: templates/404.html:25
msgid "404 Page Not Found"
msgstr "404 页面未找到"

#: templates/404.html:28
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到页面"

#: templates/404.html:29
msgid "Sorry the requested page could not be found please check the url."
msgstr "抱歉，所请求的页面无法找到请检查 url。"

#: templates/500.html:25 templates/500.html.py:28
msgid "Page unavailable"
msgstr "页面不可用"

#: templates/500.html:29
msgid "Sorry the requested page is unavailable due to a server malfunction."
msgstr "对不起，由于服务器故障请求的页面不可用。"

#: templates/base.html:41
msgid "Status "
msgstr "状态"

#: templates/base.html:50
msgid "Msgs: "
msgstr "消息："

#: templates/base.html:51
msgid "Total"
msgstr "共"

#: templates/base.html:51
msgid "Virus"
msgstr "病毒"

#: templates/base.html:55
msgid "In: "
msgstr "中："

#: templates/base.html:55
msgid "Out: "
msgstr "出："

#: templates/base.html:58
msgid "Signed in as "
msgstr "作为在签署"

#: templates/base.html:59
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/base.html:61
msgid "Not logged in :: "
msgstr "未登录::"

#: templates/base.html:61 templates/accounts/login.html:71
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/base.html:81
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: templates/base.html:82
msgid "Lists"
msgstr "列表"

#: templates/base.html:83 templates/reports/index.html:17
#: templates/reports/index.html.py:18 templates/reports/index.html:42
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: templates/base.html:85 templates/config/index.html:36
#: templates/config/list_scanners.html:21 templates/messages/index.html:72
#: templates/messages/quarantine.html:103
#: templates/messages/task_status.html:36
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/base.html:87 templates/config/index.html:23
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/base.html:89 templates/accounts/add_account_sig.html:5
#: templates/accounts/add_address.html:8
#: templates/accounts/admin_change_pw.html:6
#: templates/accounts/change_pw.html:6
#: templates/accounts/create_account.html:5
#: templates/accounts/delete_account.html:5
#: templates/accounts/delete_account_sig.html:5
#: templates/accounts/delete_address.html:8
#: templates/accounts/edit_account_sig.html:5
#: templates/accounts/edit_address.html:6 templates/accounts/index.html:26
#: templates/accounts/update_account.html:6
#: templates/accounts/update_profile.html:6
#: templates/accounts/user_profile.html:6 templates/config/domain.html:18
#: templates/config/index.html:19 templates/config/list_scanners.html:6
msgid "Accounts"
msgstr "帐户"

#: templates/base.html:92
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: templates/base.html:115
msgid "Filtered by"
msgstr "按筛选"

#: templates/base.html:117
msgid "To address"
msgstr "到地址"

#: templates/base.html:119
msgid "From address"
msgstr "从地址"

#: templates/base.html:122 templates/lists/index.html:75
msgid "containing"
msgstr "包含"

#: templates/base.html:124
msgid "NOT containing"
msgstr "不包含"

#: templates/base.html:127 templates/reports/index.html:78
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: templates/accounts/add_account_sig.html:6
msgid "Account page"
msgstr "帐户页"

#: templates/accounts/add_account_sig.html:9
msgid "Accounts :: Add Email signature"
msgstr "帐户:: 添加电子邮件签名"

#: templates/accounts/add_account_sig.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Accounts :: %(address)s - add email signature\n"
msgstr "帐户:: %(address)s-添加电子邮件签名"

#: templates/accounts/add_account_sig.html:18
msgid "Add email signature"
msgstr "添加电子邮件签名"

#: templates/accounts/add_account_sig.html:39
#: templates/config/add_auth_host.html:33
#: templates/config/add_domain_sig.html:38 templates/config/add_host.html:33
msgid "Clear"
msgstr "明确"

#: templates/accounts/add_account_sig.html:40
#: templates/accounts/add_address.html:41
#: templates/accounts/user_profile.html:151
#: templates/accounts/user_profile.html:202
#: templates/config/add_auth_host.html:34
#: templates/config/add_domain_sig.html:39 templates/config/add_host.html:34
#: templates/config/domain.html:75 templates/config/domain.html.py:104
#: templates/config/domain.html:132 templates/lists/add.form.html:32
#: templates/reports/filter.form.html:11
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/accounts/add_address.html:6
#: templates/accounts/delete_address.html:6
#: templates/accounts/edit_address.html:5 templates/accounts/index.html:21
#: templates/config/add_auth_host.html:5
#: templates/config/add_domain_sig.html:5 templates/config/add_host.html:5
#: templates/config/delete_domain_sig.html:5 templates/config/domain.html:17
#: templates/config/edit_domain_sig.html:5
#: templates/config/list_scanners.html:7 templates/config/task_status.html:8
msgid "Domains"
msgstr "域"

#: templates/accounts/add_address.html:12
#: templates/accounts/add_address.html:13
msgid "Domains :: Add Domain"
msgstr "域:: 添加域"

#: templates/accounts/add_address.html:12
#: templates/accounts/add_address.html:13
msgid "Accounts :: Add Address"
msgstr "帐号:: 添加地址"

#: templates/accounts/add_address.html:16
msgid "Add Domain"
msgstr "添加域"

#: templates/accounts/add_address.html:16
msgid "Add Address"
msgstr "添加地址"

#: templates/accounts/add_address.html:40
#: templates/accounts/create_account.html:26 templates/lists/add.form.html:31
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: templates/accounts/admin_change_pw.html:10
#: templates/accounts/admin_change_pw.html:11
#: templates/accounts/admin_change_pw.html:14
#: templates/accounts/change_pw.html:10 templates/accounts/change_pw.html:11
#: templates/accounts/change_pw.html:14
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: templates/accounts/admin_change_pw.html:31
#: templates/accounts/change_pw.html:31
msgid "Change"
msgstr "变化"

#: templates/accounts/create_account.html:8
#: templates/accounts/create_account.html:9 templates/accounts/index.html:20
msgid "Create account"
msgstr "创建帐户"

#: templates/accounts/create_account.html:12
msgid "User account creation"
msgstr "创建用户帐户"

#: templates/accounts/create_account.html:27
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/accounts/delete_account.html:8
#: templates/accounts/delete_account.html:9
#: templates/accounts/delete_account.html:12
msgid "Delete Account"
msgstr "删除帐户"

#: templates/accounts/delete_account.html:20
msgid "Delete the user account: ?"
msgstr "删除的用户帐户： 吗？"

#: templates/accounts/delete_account.html:22
#: templates/accounts/delete_account_sig.html:22
#: templates/accounts/delete_address.html:26
#: templates/config/delete_auth_host.html:24
#: templates/config/delete_domain_sig.html:23
#: templates/config/delete_host.html:24 templates/lists/delete.html:24
#: templates/messages/detail.html:234 templates/messages/quarantine.html:57
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/accounts/delete_account_sig.html:8
#: templates/accounts/delete_account_sig.html:9
#: templates/config/delete_domain_sig.html:9
#: templates/config/delete_domain_sig.html:10
msgid "Delete email signature"
msgstr "删除电子邮件签名"

#: templates/accounts/delete_account_sig.html:12
#: templates/config/delete_domain_sig.html:13
msgid "Delete Email signature"
msgstr "删除电子邮件签名"

#: templates/accounts/delete_account_sig.html:20
#: templates/config/delete_domain_sig.html:21
msgid "Delete the email signature"
msgstr "删除的电子邮件签名"

#: templates/accounts/delete_address.html:12
#: templates/accounts/delete_address.html:13
#: templates/accounts/delete_address.html:16
msgid "Delete Address"
msgstr "删除地址"

#: templates/accounts/delete_address.html:24
msgid "Delete the address:"
msgstr "删除地址："

#: templates/accounts/edit_account_sig.html:8
msgid "Accounts :: Edit Email signature"
msgstr "帐户:: 编辑电子邮件签名"

#: templates/accounts/edit_account_sig.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Accounts :: %(address)s - edit email signature\n"
msgstr "帐户:: %(address)s-编辑电子邮件签名"

#: templates/accounts/edit_account_sig.html:17
msgid "Edit Account signature"
msgstr "编辑帐户签名"

#: templates/accounts/edit_account_sig.html:38
#: templates/accounts/edit_address.html:35
#: templates/accounts/update_account.html:31
#: templates/accounts/update_profile.html:31
#: templates/config/edit_auth_host.html:33
#: templates/config/edit_domain_sig.html:39 templates/config/edit_host.html:31
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/accounts/edit_address.html:7 templates/accounts/index.html:22
#: templates/config/domain.html:19 templates/config/index.html:20
#: templates/status/index.html:20
msgid "Scanners"
msgstr "扫描仪"

#: templates/accounts/edit_address.html:10
#: templates/accounts/edit_address.html:11
#: templates/accounts/edit_address.html:14
#: templates/accounts/user_profile.html:26
#: templates/accounts/user_profile.html:80
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/accounts/edit_address.html:10
#: templates/accounts/edit_address.html:11
#: templates/accounts/edit_address.html:14
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: templates/accounts/index.html:27
msgid "Accounts :: "
msgstr "帐户::"

#: templates/accounts/index.html:32
msgid "Full names"
msgstr "完整名称"

#: templates/accounts/index.html:33 templates/accounts/login.html:80
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: templates/accounts/index.html:41 templates/accounts/index.html.py:43
msgid "View account"
msgstr "查看帐户"

#: templates/accounts/login.html:26
msgid "Baruwa :: Login"
msgstr "Baruwa: 登录"

#: templates/accounts/login.html:51
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "您的用户名和密码不符。请再试一次。"

#: templates/accounts/login.html:65
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/accounts/login.html:76
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-mail "
"instructions for setting a new one."
msgstr "忘记了您的密码吗？请输入您的电子邮件地址，和我们将电子邮件设置一个新的说明。"

#: templates/accounts/login.html:84
msgid "Reset my password"
msgstr "我的密码重置"

#: templates/accounts/reset_done.html:28
msgid "Baruwa :: Password reset successful"
msgstr "Baruwa:: 密码重置成功"

#: templates/accounts/reset_done.html:30
msgid "Baruwa :: Password reset complete"
msgstr "Baruwa:: 密码重置完成"

#: templates/accounts/reset_done.html:49
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "我们已经以您说明设置您的密码的电子邮件地址向您提交电子邮件。您应该不久接收它。"

#: templates/accounts/reset_done.html:51
msgid "Your Password was successfully reset "
msgstr "您的密码已成功重置"

#: templates/accounts/reset_pw.html:6
msgid "Baruwa :: Password reset"
msgstr "Baruwa:: 密码重置"

#: templates/accounts/reset_pw.html:22
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "请两次这样我们可以确认您输入不正确，输入您的新密码。"

#: templates/accounts/reset_pw.html:27
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: templates/accounts/reset_pw.html:30
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: templates/accounts/reset_pw.html:33
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密码"

#: templates/accounts/reset_pw.html:37
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "密码重置链接无效，可能是因为它已经被使用。请请求新密码重置。"

#: templates/accounts/update_account.html:10
#: templates/accounts/update_account.html:11
msgid "Update account"
msgstr "更新帐户"

#: templates/accounts/update_account.html:14
msgid "Update user account"
msgstr "更新用户帐户"

#: templates/accounts/update_profile.html:10
#: templates/accounts/update_profile.html:11
#: templates/accounts/update_profile.html:14
msgid "Update Profile"
msgstr "更新配置文件"

#: templates/accounts/user_profile.html:9
#: templates/accounts/user_profile.html:16
msgid "Change your password"
msgstr "更改您的密码"

#: templates/accounts/user_profile.html:13
msgid "Change users password"
msgstr "更改用户密码"

#: templates/accounts/user_profile.html:20
#: templates/accounts/user_profile.html:21
msgid "Account Profile"
msgstr "帐户配置文件"

#: templates/accounts/user_profile.html:25
#, python-format
msgid "Viewing %(account)s's Profile"
msgstr "查看 %(account)s's 配置文件"

#: templates/accounts/user_profile.html:31
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: templates/accounts/user_profile.html:39
msgid "Full names:"
msgstr "全名："

#: templates/accounts/user_profile.html:47
msgid "Email Address:"
msgstr "电子邮件地址："

#: templates/accounts/user_profile.html:55
msgid "Account status:"
msgstr "帐户状态："

#: templates/accounts/user_profile.html:58
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: templates/accounts/user_profile.html:58
#: templates/accounts/user_profile.html:174
#: templates/accounts/user_profile.html:218 templates/config/domain.html:68
#: templates/config/domain.html.py:87 templates/config/domain.html:116
#: templates/config/domain.html.py:148
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: templates/accounts/user_profile.html:63
msgid "Last login:"
msgstr "上次登录日期："

#: templates/accounts/user_profile.html:71
msgid "Account created on:"
msgstr "关于创建的帐户："

#: templates/accounts/user_profile.html:79
msgid "Profile Settings"
msgstr "配置文件设置"

#: templates/accounts/user_profile.html:85
msgid "Account type:"
msgstr "帐户类型："

#: templates/accounts/user_profile.html:89
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: templates/accounts/user_profile.html:92
msgid "Domain Administrator"
msgstr "域管理员"

#: templates/accounts/user_profile.html:95
msgid "User account"
msgstr "用户帐户"

#: templates/accounts/user_profile.html:102
msgid "Scan email:"
msgstr "扫描电子邮件："

#: templates/accounts/user_profile.html:106
#: templates/accounts/user_profile.html:118
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/accounts/user_profile.html:108
#: templates/accounts/user_profile.html:120
msgid "No"
msgstr "不"

#: templates/accounts/user_profile.html:114
msgid "Send quarantine report:"
msgstr "发送检疫报告："

#: templates/accounts/user_profile.html:126
msgid "Spam High Score:"
msgstr "垃圾邮件高分数："

#: templates/accounts/user_profile.html:134
msgid "Spam Low Score:"
msgstr "垃圾邮件低分数："

#: templates/accounts/user_profile.html:144
msgid "Domains managed"
msgstr "管理域"

#: templates/accounts/user_profile.html:146
msgid "Associated Addresses"
msgstr "相关联的地址"

#: templates/accounts/user_profile.html:172
#: templates/accounts/user_profile.html:216 templates/config/domain.html:46
#: templates/config/domain.html.py:66 templates/config/domain.html:85
#: templates/config/domain.html.py:114 templates/config/domain.html:146
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: templates/accounts/user_profile.html:189
msgid "No addresses stored at the moment."
msgstr "没有目前存储的地址。"

#: templates/accounts/user_profile.html:201 templates/config/domain.html:131
msgid "Email signatures"
msgstr "电子邮件签名"

#: templates/accounts/user_profile.html:209 templates/config/domain.html:139
msgid "Text signature"
msgstr "文本签名"

#: templates/accounts/user_profile.html:211 templates/config/domain.html:141
msgid "HTML signature"
msgstr "HTML 签名"

#: templates/accounts/user_profile.html:228 templates/config/domain.html:158
msgid "No email signatures configured"
msgstr "没有配置的电子邮件签名"

#: templates/config/add_auth_host.html:8
msgid "Settings :: Add authentication server"
msgstr "设置:: 添加身份验证服务器"

#: templates/config/add_auth_host.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Domains :: %(address)s - add authentication server\n"
msgstr "域:: %(address)s-添加身份验证服务器"

#: templates/config/add_auth_host.html:17
msgid "Add Authentication server"
msgstr "添加身份验证服务器"

#: templates/config/add_domain_sig.html:8
msgid "Settings :: Add Email signature"
msgstr "设置:: 添加电子邮件签名"

#: templates/config/add_domain_sig.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Domains :: %(address)s - add email signature\n"
msgstr "域:: %(address)s-添加电子邮件签名"

#: templates/config/add_domain_sig.html:17
msgid "Add Domain signature"
msgstr "添加域签名"

#: templates/config/add_host.html:8
msgid "Settings :: Add destination mail server"
msgstr "设置:: 添加目标邮件服务器"

#: templates/config/add_host.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Domains :: %(domain_address)s - add destination mail server\n"
msgstr "域:: %(domain_address)s-添加目标邮件服务器"

#: templates/config/add_host.html:17
msgid "Add Mail Server"
msgstr "添加邮件服务器"

#: templates/config/delete_auth_host.html:5
#: templates/config/delete_domain_sig.html:6
#: templates/config/delete_host.html:5 templates/config/edit_auth_host.html:5
#: templates/config/edit_domain_sig.html:6 templates/config/edit_host.html:5
msgid "Domain page"
msgstr "域页"

#: templates/config/delete_auth_host.html:8
#: templates/config/delete_auth_host.html:9
msgid "Delete authentication host"
msgstr "删除身份验证主机"

#: templates/config/delete_auth_host.html:12
msgid "Delete Authentication Host"
msgstr "删除身份验证主机"

#: templates/config/delete_auth_host.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Delete the Authentication host %(host_address)s: ?\n"
"        "
msgstr "删除该身份验证主机 %(host_address)s: 吗？"

#: templates/config/delete_host.html:8 templates/config/delete_host.html:9
msgid "Delete Mail host"
msgstr "删除邮件主机"

#: templates/config/delete_host.html:12
msgid "Delete Mail Host"
msgstr "删除邮件主机"

#: templates/config/delete_host.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Delete the mail host %(host_address)s: ?\n"
"        "
msgstr "删除该邮件主机 %(host_address)s: 吗？"

#: templates/config/domain.html:22
msgid "Settings :: Domain"
msgstr "设置:: 域"

#: templates/config/domain.html:23
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\tDomains :: Showing - %(domain_address)s\n"
msgstr "域:: 显示-%(domain_address)s"

#: templates/config/domain.html:29
msgid "Domain information"
msgstr "域信息"

#: templates/config/domain.html:34
msgid "Domain name:"
msgstr "域名："

#: templates/config/domain.html:42
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: templates/config/domain.html:48
msgid "Inactive"
msgstr "处于非活动状态"

#: templates/config/domain.html:54
msgid "Owner:"
msgstr "所有者："

#: templates/config/domain.html:62
msgid "Load Balance servers:"
msgstr "负载平衡服务器："

#: templates/config/domain.html:74
msgid "Delivery SMTP Servers"
msgstr "传递 SMTP 服务器"

#: templates/config/domain.html:98
msgid "No smtp delivery servers configured"
msgstr "没有配置 smtp 传递服务器"

#: templates/config/domain.html:103
msgid "Authentication Servers"
msgstr "身份验证服务器"

#: templates/config/domain.html:126
msgid "No auth servers configured"
msgstr "没有配置的身份验证服务器"

#: templates/config/edit_auth_host.html:8
#: templates/config/edit_auth_host.html:9
msgid "Settings :: Edit authentication mail server"
msgstr "设置:: 编辑身份验证的邮件服务器"

#: templates/config/edit_auth_host.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\tEdit authentication Server %(forms_errors)s\n"
"\t\t"
msgstr "编辑身份验证服务器 %(forms_errors)s"

#: templates/config/edit_domain_sig.html:9
msgid "Settings :: Edit Email signature"
msgstr "设置:: 编辑电子邮件签名"

#: templates/config/edit_domain_sig.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Domains :: %(address)s - edit email signature\n"
msgstr "域:: %(address)s-编辑电子邮件签名"

#: templates/config/edit_domain_sig.html:18
msgid "Edit Domain signature"
msgstr "编辑域签名"

#: templates/config/edit_host.html:8 templates/config/edit_host.html.py:9
msgid "Settings :: Edit destination mail server"
msgstr "设置:: 编辑目标邮件服务器"

#: templates/config/edit_host.html:15
msgid "Edit Mail Server"
msgstr "编辑邮件服务器"

#: templates/config/index.html:24
msgid "Domains :: "
msgstr "域::"

#: templates/config/index.html:30
msgid "Domain Name"
msgstr "域的名称"

#: templates/config/index.html:33
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: templates/config/index.html:39 templates/config/list_scanners.html:24
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: templates/config/index.html:75
msgid "No domains found"
msgstr "未找到域"

#: templates/config/init_scanner.html:19
#: templates/config/list_scanners.html:43
msgid "Initialize"
msgstr "初始化"

#: templates/config/list_scanners.html:11
msgid "Scanning Nodes"
msgstr "扫描节点"

#: templates/config/list_scanners.html:12
msgid "Scanning Nodes ::"
msgstr "扫描节点::"

#: templates/config/list_scanners.html:18
msgid "Node Name"
msgstr "节点名称"

#: templates/config/list_scanners.html:56
msgid "No scanning nodes found"
msgstr "发现没有扫描节点"

#: templates/config/task_status.html:24 templates/messages/task_status.html:72
msgid "The request is being processed. Current status: "
msgstr "正在处理该请求。当前状态："

#: templates/config/view_scanner.html:5 templates/config/view_scanner.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"Viewing Scanning Node %(scanner_address)s\n"
msgstr "查看扫描节点 %(scanner_address)s"

#: templates/config/view_scanner.html:13
msgid "Configuration Settings"
msgstr "配置设置"

#: templates/config/view_settings.html:5
msgid "Scanning Node Settings"
msgstr "扫描节点的设置"

#: templates/config/view_settings.html:6
msgid "Scanning Node Settings :: "
msgstr "扫描节点设置::"

#: templates/config/view_settings.html:8
msgid "Not yet Implemented"
msgstr "尚未实施"

#: templates/lists/add.form.html:5
msgid "From address:"
msgstr "从地址："

#: templates/lists/add.form.html:12
msgid "To address:"
msgstr "地址："

#: templates/lists/add.form.html:22
msgid "List type:"
msgstr "列表类型："

#: templates/lists/add.html:12 templates/lists/delete.html:5
#: templates/lists/delete.html.py:13 templates/lists/delete.html:23
#: templates/lists/index.html:22 templates/lists/index.html.py:29
#: templates/messages/detail.html:47 templates/messages/detail.html.py:49
msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

#: templates/lists/add.html:13 templates/lists/delete.html:6
#: templates/lists/delete.html.py:13 templates/lists/delete.html:23
#: templates/lists/index.html:20 templates/lists/index.html.py:29
#: templates/messages/detail.html:54 templates/messages/detail.html.py:56
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#: templates/lists/add.html:16 templates/lists/add.html.py:17
msgid "Adding to list"
msgstr "添加到列表中"

#: templates/lists/add.html:20
msgid "Add List Item"
msgstr "添加列表项"

#: templates/lists/delete.html:9 templates/lists/delete.html.py:10
msgid "Delete from List"
msgstr "从列表中删除"

#: templates/lists/delete.html:13
msgid "Delete Item from"
msgstr "删除项目从"

#: templates/lists/delete.html:22
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\t\tThis will delete %(address)s from the "
msgstr "此操作将删除 %(address)s从"

#: templates/lists/index.html:24
msgid "Add to List"
msgstr "添加到列表中"

#: templates/lists/index.html:27
msgid "List management"
msgstr "列表管理"

#: templates/lists/index.html:43
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: templates/lists/index.html:54
msgid "=builtin="
msgstr "内置 = ="

#: templates/lists/index.html:63 templates/messages/index.html:101
#: templates/messages/quarantine.html:130
msgid "No records returned"
msgstr "没有记录返回"

#: templates/lists/index.html:72
msgid "Filter "
msgstr "筛选器"

#: templates/lists/index.html:73 templates/messages/detail.html:41
#: templates/messages/preview.html:20 templates/status/detail.html:26
msgid "From:"
msgstr "从："

#: templates/lists/index.html:76
msgid "excluding"
msgstr "不包括"

#: templates/lists/index.html:79
msgid "GO"
msgstr "转到"

#: templates/messages/delete.html:3
#, python-format
msgid "The message id: %(id)s has been deleted"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s已被删除"

#: templates/messages/delete.html:5
#, python-format
msgid "The message id: %(id)s could not be deleted: %(error_msg)s"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s无法删除： %(error_msg)s"

#: templates/messages/detail.html:14 templates/messages/detail.html.py:15
#, python-format
msgid "Baruwa :: Showing message - %(id)s"
msgstr "Baruwa:: 显示消息-%(id)s"

#: templates/messages/detail.html:20
msgid "Preview message"
msgstr "预览消息"

#: templates/messages/detail.html:21 templates/messages/preview.html:8
#: templates/messages/release.html:6 templates/messages/release.html.py:7
msgid "Release message"
msgstr "释放消息"

#: templates/messages/detail.html:23
msgid "Full message list"
msgstr "完整消息列表"

#: templates/messages/detail.html:24 templates/messages/detail.html.py:220
#: templates/messages/index.html:30
msgid "Quarantine"
msgstr "检疫"

#: templates/messages/detail.html:25 templates/messages/index.html:31
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: templates/messages/detail.html:34 templates/status/detail.html:19
msgid "Message Details"
msgstr "消息详细信息"

#: templates/messages/detail.html:37 templates/status/detail.html:22
msgid "Message ID:"
msgstr "消息 ID："

#: templates/messages/detail.html:63 templates/messages/preview.html:24
#: templates/status/detail.html:32
msgid "To:"
msgstr "自："

#: templates/messages/detail.html:73 templates/status/detail.html:46
msgid "Received on:"
msgstr "收到的关于："

#: templates/messages/detail.html:77 templates/status/detail.html:42
msgid "Received by:"
msgstr "收到的："

#: templates/messages/detail.html:81
msgid "Received from:"
msgstr "从收到："

#: templates/messages/detail.html:85
msgid "Recieved via:"
msgstr "通过收到："

#: templates/messages/detail.html:89
msgid "Message Headers:"
msgstr "邮件标题："

#: templates/messages/detail.html:93 templates/status/detail.html:58
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: templates/messages/detail.html:97
msgid "Virus infected:"
msgstr "病毒感染："

#: templates/messages/detail.html:103
msgid "Blocked File:"
msgstr "被阻止的文件："

#: templates/messages/detail.html:109
msgid "Other infection:"
msgstr "其他感染："

#: templates/messages/detail.html:116
msgid "Delivery information"
msgstr "传递信息"

#: templates/messages/detail.html:119
msgid "Processed at:"
msgstr "在处理："

#: templates/messages/detail.html:120
msgid "Processed by:"
msgstr "由处理："

#: templates/messages/detail.html:121
msgid "Delivered to:"
msgstr "发送给:"

#: templates/messages/detail.html:122
msgid "Delivery status"
msgstr "交货状态"

#: templates/messages/detail.html:134
msgid "Spamassassin information"
msgstr "Spamassassin 信息"

#: templates/messages/detail.html:137
msgid "Spam:"
msgstr "垃圾邮件："

#: templates/messages/detail.html:141 templates/messages/detail.html.py:151
msgid "Action(s):"
msgstr "操作："

#: templates/messages/detail.html:148
msgid "High Scoring Spam:"
msgstr "高评分的垃圾邮件："

#: templates/messages/detail.html:158
msgid "Spamassassin Spam:"
msgstr "Spamassassin 垃圾邮件："

#: templates/messages/detail.html:168
msgid "Listed in RBL:"
msgstr "RBL 中列出："

#: templates/messages/detail.html:171
msgid "Listed in :"
msgstr "中列出："

#: templates/messages/detail.html:178
msgid "Spam Whitelisted:"
msgstr "垃圾邮件白名单："

#: templates/messages/detail.html:188
msgid "Spam Blacklisted:"
msgstr "被列入黑名单的垃圾邮件："

#: templates/messages/detail.html:198
msgid "Spamassassin Auto learned:"
msgstr "Spamassassin 自动学到："

#: templates/messages/detail.html:204
msgid "Spamassassin Score:"
msgstr "Spamassassin 评分："

#: templates/messages/detail.html:211
msgid "Spamassassin Report:"
msgstr "Spamassassin 报告："

#: templates/messages/detail.html:233 templates/messages/quarantine.html:54
#: templates/messages/quarantine_report.html:39
#: templates/messages/quarantine_report.html:57
#: templates/messages/quarantine_report.html:80
#: templates/messages/quarantine_report.html:98
msgid "Release"
msgstr "释放"

#: templates/messages/detail.html:235
msgid "SA Learn"
msgstr "SA 学习"

#: templates/messages/detail.html:236 templates/messages/quarantine.html:63
msgid "Alt recipients"
msgstr "Alt 收件人"

#: templates/messages/detail.html:272
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/messages/detail.html:280
msgid ""
"The message details for the requested message id could not be retrieved"
msgstr "无法检索请求的消息 id 的消息详细信息"

#: templates/messages/index.html:29
msgid "Full message"
msgstr "完整的消息"

#: templates/messages/index.html:38
#, python-format
msgid "Showing the %(baruwa_num_recent_messages)s most recent messages"
msgstr "显示 %(baruwa_num_recent_messages)s最新消息"

#: templates/messages/index.html:45 templates/messages/quarantine.html:39
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: templates/messages/index.html:45 templates/messages/quarantine.html:39
msgid "have been applied"
msgstr "已应用"

#: templates/messages/index.html:48
#, python-format
msgid "Showing the %(baruwa_num_recent_messages)s most recent messages "
msgstr "显示 %(baruwa_num_recent_messages)s最新消息"

#: templates/messages/index.html:50 templates/messages/quarantine.html:44
msgid "Enable javascript for updates"
msgstr "启用 javascript 的更新"

#: templates/messages/index.html:65 templates/messages/quarantine.html:97
#: templates/messages/quarantine_report.html:27
#: templates/messages/quarantine_report.html:68
#: templates/messages/quarantine_report_text.html:10
#: templates/messages/quarantine_report_text.html:20
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

#: templates/messages/index.html:66 templates/messages/quarantine.html:98
#: templates/messages/quarantine_report.html:30
#: templates/messages/quarantine_report.html:71
#: templates/messages/quarantine_report_text.html:10
#: templates/messages/quarantine_report_text.html:20
msgid "From"
msgstr "从"

#: templates/messages/index.html:67 templates/messages/quarantine.html:99
#: templates/messages/quarantine_report.html:33
#: templates/messages/quarantine_report.html:74
#: templates/messages/quarantine_report_text.html:10
#: templates/messages/quarantine_report_text.html:20
msgid "To"
msgstr "自"

#: templates/messages/index.html:70 templates/messages/quarantine.html:101
#: templates/reports/barreport.html:31 templates/tags/spamreport.html:4
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: templates/messages/index.html:110 templates/messages/quarantine.html:140
#: templates/reports/barreport.html:55 templates/reports/listing.html:115
#: templates/reports/piereport.html:58 templates/reports/relays.html:58
msgid "Filters have been applied :"
msgstr "已应用筛选器："

#: templates/messages/preview.html:3
#, python-format
msgid "Baruwa :: Previewing message - %(message_id)s"
msgstr "Baruwa:: 预览消息-%(message_id)s"

#: templates/messages/preview.html:4
#, python-format
msgid "Previewing message - %(message_id)s "
msgstr "预览消息-%(message_id)s"

#: templates/messages/preview.html:9 templates/messages/preview.html.py:11
msgid "Return to message"
msgstr "返回到邮件"

#: templates/messages/preview.html:28 templates/status/detail.html:38
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: templates/messages/preview.html:32
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: templates/messages/preview.html:37
msgid "Attachments:"
msgstr "附件："

#: templates/messages/preview.html:46
msgid "Message content"
msgstr "消息内容"

#: templates/messages/preview.html:60
msgid "Message is multipart"
msgstr "消息是多部分"

#: templates/messages/preview.html:60
msgid "view"
msgstr "视图"

#: templates/messages/preview.html:60
msgid "the other part"
msgstr "其他部件"

#: templates/messages/preview.html:66
msgid "Message could not be previewed"
msgstr "未能预览消息"

#: templates/messages/quarantine.html:23
#: templates/messages/task_status.html:23
msgid "Full Quarantine"
msgstr "完全隔离"

#: templates/messages/quarantine.html:25
#: templates/messages/task_status.html:25
msgid "Non Spam"
msgstr ""

#: templates/messages/quarantine.html:32 templates/messages/quarantine.html:42
msgid "Showing the 50 most recent messages"
msgstr "显示 50 的最新消息"

#: templates/messages/quarantine.html:60
msgid "Train"
msgstr "火车"

#: templates/messages/quarantine.html:83
msgid "Process"
msgstr "进程"

#: templates/messages/quarantine_report.html:23
#: templates/messages/quarantine_report_text.html:7
msgid "Spam Report"
msgstr "垃圾邮件报告"

#: templates/messages/quarantine_report.html:64
#: templates/messages/quarantine_report_text.html:17
msgid "Policy Blocked Report"
msgstr "策略阻止报告"

#: templates/messages/quarantine_report_text.html:28
msgid "To view these quarantined messages please visit :"
msgstr "要查看这些隔离邮件请访问："

#: templates/messages/release.html:10
msgid "Quarantined Message release"
msgstr "被隔离的消息发布"

#: templates/messages/release.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t\t\tThe message: %(message_id)s has been released to %(release_address)s\n"
"\t\t"
msgstr "消息: %(message_id)s已发放到 %(release_address)s"

#: templates/messages/release.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"\t    \tThe release of message: %(message_id)s to %(release_address)s failed with error: %(error_msg)s, contact your email admin for assistance.\n"
"\t    "
msgstr ""
"释放的消息： %(message_id)s到 %(release_address)s失败，错误为: "
"%(error_msg)s，您的电子邮件管理员联系获得帮助。"

#: templates/messages/released.html:3
#, python-format
msgid ""
"\n"
"The message id: %(id)s has been released\n"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s已释放"

#: templates/messages/released.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"The message id: %(id)s could not be released: %(error_msg)s, contact your email admin for assistance.\n"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s无法释放: %(error_msg)s，您的电子邮件管理员联系获得帮助。"

#: templates/messages/salearn.html:3
#, python-format
msgid ""
"\n"
"The message id: %(id)s processed\n"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s处理"

#: templates/messages/salearn.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"The message id: %(id)s not learned: %(msg)s\n"
msgstr "消息的消息 id： %(id)s不学： %(msg)s"

#: templates/messages/task_status.html:38
msgid "Response message"
msgstr "响应消息"

#: templates/messages/task_status.html:58
msgid "The task was completed successfully."
msgstr "已成功完成该任务。"

#: templates/messages/task_status.html:64
msgid "No items processed"
msgstr "没有处理的项目"

#: templates/messages/task_status.html:81
msgid "Update status"
msgstr "更新状态"

#: templates/reports/barreport.html:18 templates/reports/barreport.html:21
#: templates/reports/listing.html:22 templates/reports/listing.html.py:25
#: templates/reports/piereport.html:19 templates/reports/piereport.html:22
#: templates/reports/relays.html:19 templates/reports/relays.html.py:22
#, python-format
msgid "Reports - %(report_title)s"
msgstr "报告-%(report_title)s"

#: templates/reports/barreport.html:26
msgid "Enable javascript to view graphs"
msgstr "启用 javascript 来查看图表"

#: templates/reports/barreport.html:49
msgid "No items returned"
msgstr "没有返回的项目"

#: templates/reports/filter.form.html:3
msgid "Add Filter"
msgstr "添加筛选器"

#: templates/reports/index.html:21
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: templates/reports/index.html:25
msgid "Message count"
msgstr "邮件计数"

#: templates/reports/index.html:31
msgid "Oldest message processed on"
msgstr "最早的邮件处理"

#: templates/reports/index.html:37
msgid "Newest message processed on"
msgstr "关于处理的最新消息"

#: templates/reports/index.html:47
msgid "Top Senders by Quantity"
msgstr "顶发件人的数量"

#: templates/reports/index.html:48
msgid "Top Senders by Volume"
msgstr "由卷顶发件人"

#: templates/reports/index.html:49
msgid "Top Sender Domains by Quantity"
msgstr "顶发件人域的数量"

#: templates/reports/index.html:50
msgid "Top Sender Domains by Volume"
msgstr "顶发件人域的卷"

#: templates/reports/index.html:51
msgid "Spamassassin Score Distribution"
msgstr "Spamassassin 分数分布"

#: templates/reports/index.html:52
msgid "Top Mail hosts"
msgstr "顶级邮件主机"

#: templates/reports/index.html:57
msgid "Top Recipients by Quantity"
msgstr "按数量最多的收件人"

#: templates/reports/index.html:58
msgid "Top Recipients by Volume"
msgstr "按体积最多收件人"

#: templates/reports/index.html:59
msgid "Top Recipient Domains By Quantity"
msgstr "顶级收件人域的数量"

#: templates/reports/index.html:60
msgid "Top Recipient Domains By Volume"
msgstr "顶级收件人域的卷"

#: templates/reports/index.html:62
msgid "Message Listings"
msgstr "消息列表"

#: templates/reports/index.html:68
msgid "Active Filter(s)"
msgstr "活动筛选器"

#: templates/reports/index.html:81
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/reports/index.html:90
msgid "No active filters at the moment"
msgstr "目前没有积极筛选器"

#: templates/reports/index.html:95
msgid "Saved Filter(s)"
msgstr "已保存的筛选器"

#: templates/reports/index.html:118
msgid "No saved filters at the moment"
msgstr "目前没有已保存的筛选"

#: templates/reports/listing.html:30
msgid "Enable Javascript to view graphs"
msgstr "启用 Javascript 来查看图表"

#: templates/reports/listing.html:41
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: templates/reports/listing.html:44 templates/status/index.html:69
msgid "Viruses"
msgstr "病毒"

#: templates/reports/listing.html:47
msgid "Viruses %"
msgstr "病毒 %"

#: templates/reports/listing.html:53
msgid "Spam %"
msgstr "垃圾邮件 %"

#: templates/reports/listing.html:86
msgid "No records returned."
msgstr "没有记录返回。"

#: templates/reports/listing.html:92
msgid "Totals"
msgstr "总计"

#: templates/reports/piereport.html:52 templates/reports/relays.html:52
msgid "Javascript required to view graphs"
msgstr "查看关系图所需的 Javascript"

#: templates/reports/relays.html:27 templates/tags/relayed_via.html:5
msgid "IP address"
msgstr "IP 地址"

#: templates/reports/relays.html:28 templates/tags/relayed_via.html:6
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: templates/reports/relays.html:29 templates/tags/relayed_via.html:7
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: templates/reports/relays.html:30
msgid "Total/S/V"
msgstr "共有/S/V"

#: templates/status/bayes.html:7 templates/status/index.html:5
#: templates/status/index.html.py:73 templates/status/lint.html:7
msgid "Mail Queues"
msgstr "邮件队列"

#: templates/status/bayes.html:9 templates/status/bayes.html.py:15
#: templates/status/bayes.html:18 templates/status/index.html:7
#: templates/status/lint.html:9
msgid "Bayes information"
msgstr "贝叶斯信息"

#: templates/status/bayes.html:10 templates/status/index.html:8
#: templates/status/lint.html:10
msgid "Spamassassin lint"
msgstr "Spamassassin 林特"

#: templates/status/bayes.html:22
msgid "Bayes Database Information"
msgstr "贝叶斯数据库信息"

#: templates/status/bayes.html:26
msgid "Bayes Version"
msgstr "贝叶斯版本"

#: templates/status/bayes.html:30
msgid "Number of Spam messages"
msgstr "垃圾邮件数量"

#: templates/status/bayes.html:34
msgid "Number of Ham messages"
msgstr "火腿消息数"

#: templates/status/bayes.html:38
msgid "Number of Tokens"
msgstr "标记数"

#: templates/status/bayes.html:42
msgid "Newest Token"
msgstr "最新的令牌"

#: templates/status/bayes.html:46
msgid "Oldest Token"
msgstr "最古老的令牌"

#: templates/status/bayes.html:50
msgid "Last Journal Sync"
msgstr "上次杂志同步"

#: templates/status/bayes.html:54
msgid "Last Expiry"
msgstr "最后期限届满"

#: templates/status/bayes.html:58
msgid "Last Expiry Reduction Count"
msgstr "最后期限届满减少计数"

#: templates/status/bayes.html:64
msgid "Bayes information could not be collected."
msgstr "不会收集贝叶斯信息。"

#: templates/status/detail.html:5 templates/status/detail.html.py:6
#, python-format
msgid "Baruwa :: Showing queue item - %(id)s"
msgstr "Baruwa:: 显示队列项目-%(id)s"

#: templates/status/detail.html:10 templates/status/mailq.html:11
msgid "Inbound Queue"
msgstr "入站的队列"

#: templates/status/detail.html:11 templates/status/mailq.html:12
msgid "Outbound Queue"
msgstr "出站队列"

#: templates/status/detail.html:50
msgid "Number of delivery attempts:"
msgstr "传递尝试的数目："

#: templates/status/detail.html:54
msgid "Last delivery attempt on:"
msgstr "上的最后一次传递尝试："

#: templates/status/detail.html:62
msgid "Reasons for queuing:"
msgstr "队列的原因："

#: templates/status/detail.html:67
msgid "The message details for the requested queue id could not be retrieved"
msgstr "无法检索请求的队列 id 的消息详细信息"

#: templates/status/index.html:12 templates/status/index.html.py:13
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: templates/status/index.html:16
msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

#: templates/status/index.html:27 templates/status/index.html.py:40
#: templates/status/index.html:61
msgid "processes"
msgstr "进程"

#: templates/status/index.html:29
msgid "Processed"
msgstr "处理"

#: templates/status/index.html:46
msgid "Load"
msgstr "负载"

#: templates/status/index.html:50
msgid "High scoring spam"
msgstr "高评分垃圾邮件"

#: templates/status/index.html:54
msgid "AV"
msgstr "由"

#: templates/status/index.html:63
msgid "Low scoring spam"
msgstr "低得分垃圾邮件"

#: templates/status/index.html:67
msgid "Uptime"
msgstr "正常运行时间"

#: templates/status/index.html:75
msgid "Blocked files"
msgstr "被阻止的文件"

#: templates/status/lint.html:15 templates/status/lint.html.py:18
#: templates/status/lint.html:22
msgid "Spamassassin Lint"
msgstr "Spamassassin 林特"

#: templates/status/lint.html:31
msgid "Lint failed please verify if spamassassin is installed"
msgstr "林特失败请确认是否安装 spamassassin"

#: templates/status/mailq.html:16 templates/status/mailq.html.py:19
msgid "Mail Queue"
msgstr "邮件队列"

#: templates/status/mailq.html:16 templates/status/mailq.html.py:19
msgid "Outbound"
msgstr "出站"

#: templates/status/mailq.html:16 templates/status/mailq.html.py:19
msgid "Inbound"
msgstr "入站"

#: templates/status/mailq.html:28
msgid "Delete from queue"
msgstr "从队列中删除"

#: templates/status/mailq.html:55
msgid "No queue items found"
msgstr "未找到任何队列项目"

#: templates/tags/generic_paginator.html:2
#: templates/tags/pagination_heading.html:2 templates/tags/paginator.html:2
#, python-format
msgid "Showing page %(page)s of %(pages)s pages."
msgstr "显示页面 %(page)s%(pages)s页。"

#: templates/tags/relayed_via.html:23
msgid "direct connection"
msgstr "直接连接"

#: templates/tags/spamreport.html:5
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: templates/tags/spamreport.html:6
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: utils/mail/message.py:247 utils/mail/message.py:336
msgid "Message not found in the quarantine"
msgstr "在检验检疫中未找到的消息"

#: utils/mail/message.py:276 utils/mail/message.py:290
msgid "The quarantined message not found"
msgstr "找不到隔离的邮件"

#: utils/mail/message.py:287
msgid "Unsupported learn option supplied"
msgstr "不支持学会提供的选项"

#: utils/mail/message.py:399
#, python-format
msgid "Expected response code 2xx got %(code)s"
msgstr "预期响应代码 2xx 了 %(code)s"

#: utils/mail/message.py:403
msgid "Connection timed out"
msgstr "连接超时"

#: utils/mail/message.py:405
msgid "The server disconnected abruptly"
msgstr "突然断开连接的服务器"

#: utils/mail/message.py:407
#, python-format
msgid "The sender %(sender)s was rejected"
msgstr "发件人 %(sender)s被拒绝"

#: utils/mail/message.py:410
#, python-format
msgid "Some recipients: %(recpts)s were rejected with errors: %(errors)s"
msgstr "某些收件人： %(recpts)s被拒绝，并错误: %(errors)s"

#: utils/mail/message.py:414
msgid "Error occured while establishing connection to the server"
msgstr "建立到服务器的连接时出错"

#: utils/mail/message.py:417
msgid "Server rejected our HELO message"
msgstr "服务器拒绝了我们的 HELO 消息"

#: utils/mail/message.py:419
#, python-format
msgid "Error occured, CODE: %(code)s MESSAGE: %(msg)s"
msgstr "出现了错误，代码： %(code)s消息: %(msg)s"
